---
layout: post
title: "Sonnenlischt - erwischt!"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2006/03/22/sonnenlischt-erwischt.html
date: 2006-03-22T05:00:22+0200
type: post
url: /2006/03/22/sonnenlischt-erwischt.html
---

<p>Tja, <a href="http://www.spiegel.de/netzwelt/netzkultur/0">war wohl nix</a>,1518,407120,00.html mit den drei Pf&auml;lza-Rappern aus dem Ort auf der anderen Seite des Rheins...</p>
<p>Das Prinzip "kontakt herstellen. dann ne runde raab und ab in die charts" geht manchmal auch daneben.</p>
